有冇ching玩 oldschool runescape

如題

利申:廢物

小學玩過
唔記得左帳號
近排重玩左陣 感覺好懷念

我有玩 終於有人開po

11年前開始玩 不過比人hack過兩次
四五年前開始冇玩 但每年都有一兩日諗番起隻game跟住入返去睇吓

有玩 username: caky

英文好多vocab都係個到學

ching 乜春

果陣5舊水賣左個ac俾中同

有冇人？

近日開返出黎玩
先發現隻game拆開左
家陣又要升過

Rs3 同oldschool既長期玩家路過

要升返ATK DEF 40 真係好想死

OSRS玩家
4個月前重玩返
今日終於升返60ATK STR DEF

岩岩 ATK DEF 40
仲賣緊leather

係ge買cowhide然後去沙漠轉leather再賣?

庖丁解牛 (不過好似就咁係沙漠融離個牛棚執皮仲快
買cowhide 再轉leather 好似唔係咁so

between 大家F2P 定 Member
利申 F2P 打算combat 100先member

我係用bond買member
2.5m 14日
Member賺錢快 所以冇所謂
宜家$800k/hr

bond 係咩玩法?

利申 10年冇玩

睇完wiki明白了
但要有2.5M先

F2P最快賺錢方法係去賣魔法石既舖頭
然後係咁買入death rune
間舖頭d death rune賣哂之後
就要轉world再買過
依個方法$300k/hr

我當初就係起f2p craft emerald ring同sapphire necklace賺到夠錢做member 但坦白講 比你做到member低level時賺錢都係辛苦 個感覺就係辛苦賺既錢用曬黎買bond 所以我覺得頭一兩個月用現金買membership會好好多 一兩個月夠你升到中等level 賺錢都快好多 之後用game錢買輕輕鬆鬆

YouTube 有睇過呢個方法
好似要100k起動金
啲人留言屌鳩條友哪有錢

不過依個方法好勊
我試過禁完一個鐘之後頂唔順走左

同意樓上巴打講
頭一兩個月比錢做member先
之後先買bond

我果時因為覺得整信用卡太麻煩所以冇整
結果係game到係咁cooking/fletching賺錢
得300k/hr 賺得好辛苦

等我清哂F2P quest 再睇下點